去邊買Sony A7III好

因為5月頭就去旅行 見係sony訂要4月底至5月頭先有 驚到時無機用
有冇人知街有冇貨 或平啲
仲有想加支2470GM 有冇信譽好嘅街鋪介紹

深水埗DCF好似有，早兩日打過去問
你打去問清楚先再去好啲